陳老師話要過白色聖誕

是咁的，
陳老師話過兩年要過白色聖誕，
仲話要有熊仔睇（動物園果啲我估），
咁我話北京，佢bam我

仲有咩地方符合？

1